sofi 定firstrade

點揀好 sofi 定ft

Firstrade

用黎買咩先?

美股

啲錢滙入滙出係咪好貴？

SoFi溶斷機制助你避免panic sell

SoFi有冷靜機制
戒賭一流

戒賭不如一開始就唔好賭啦

匯入銀行收要55美金，但若有citibank priority 匯錢免費
匯出Firstrade收50美金

thanks